janice’s dinner

今日巧豐富

有碟餸跑得好快

好好餸呀～今晚好多人食

係

今日去左婆婆屋企 só warm

巧fung fuuuu

是 條班都好香

好好餸啊昨晚
有d金菇果碟係咩

海節

正

好耐冇食冬菇

買泥蚊

唔識煮嘢

學囉 唔學咩都唔識

我學咩都冇困難，易上手
唯獨是烹飪好抗拒
不過我識理論

咁同學游水唔親手游有咩分別

唔識唔使煮
比第個煮

自己煮好有成功感

Ok
今晚自己煮

烏冬